美股認真討論區 CMVII

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

崩盤 penis sell
開半日市

jd健康熱申，又要炒jd

Pltr散水

大家focus 點錯曬
Airbnb 最值錢唔係做咗幾多生意

black friday tesla減價

我feel 到果果係時候

開市無V彈既話入1注

個市弱到完全無力升

係時候跌

反正又係data
什麼個人私隱 超密女明星爆房記錄

據報道，美國汽車安全機構就前懸架問題對114761輛特斯拉汽車展開調查。特斯拉目前盤前股價跌超1.5%。

唔怪得知跌

Elon Musk痴撚線，我買親都跌。屌

家下先1.5%等美國佬一開可能托番高

女明星book都揾經理人book喇

牙石無得panic sell

屌你走啦又搭沉船

咁應該唔係Elon Mask癡線

變番-1.2

Black Friday 大減價 全場95折

假跌黎，一開市就托哂上去啦

To 大絲球

個價應該擺目標價下面。例如：你睇好TWLO 可以到到350，目標價應該先放係320-330。事關太aggressive 嘅話一有黑天鵝你可以直接收皮

買option嘅話：
1. 技術分析（TWLO之前破左整理之後一直喺嗰度橫行&DDOG爭一步破個下降趨勢，簡單啲講兩個都等緊一件事去引爆）
2. 催化劑（星期一你會知咩事）

3. 未平倉數量（雖然唔係話好多大戶，但好明顯啲數量買緊上去）

4. 我預計嚟緊FANMG or SAAS其中一邊會爆，只係我揀咗saas

AMNZ 拉得起吧

請問可唔可以買多d?

aapl升嗰少少 當我乞兒？？

今日半日市？

amazon全倉唔怕

原來係你⋯

Yes 去到一點

屌你一講即刻兩%

佢係當在坐各位全部所係乞兒

To 大絲球
個價應該擺目標價下面。例如：你睇好TWLO 可以到到350，目標價應該先放係320-330。事關太aggressive 嘅話一有黑天鵝你可以直接收皮

買option嘅話：
1. 技術分析（TWLO之前破左整理之後一直喺嗰度橫行&DDOG爭一步破個下降趨勢，簡單啲講兩個都等緊一件事去引爆）
2. 催化劑（星期一你會知咩事）

3. 未平倉數量（雖然唔係話好多大戶，但好明顯啲數量買緊上去）

4. 我預計嚟緊FANMG or SAAS其中一邊會爆，只係我揀咗saas

要珍惜減價機會

不了 石囝未放

當初 SH QQQ 你今日又多三餐飯食

Amzn都開始回

等一插10%佢又屌鳩人上次又唔係未試過

我Amzn贏緊40美

唔係hkt 2am?

慢牛

威啦威啦
跟你買贏大錢

石仔幾時sell tsla

等600

今晚算數LA
應該橫市
下星期先free fall

大爆升呀美女點會跌

錦鯉ching chong未

爆房紀錄同片

呢度有無apxt船友
岩岩上左船

跌多o的，未上車

penis sell啦

垃圾Elon Musk

點解牛又有啲周圍都搵唔到既news

開市 大減價get ready

垃圾

盤前升 -> 開市跌 收市大跌
盤前跌-> 開市跌 十二點升 收市大升

結論
酒鬼呀

靈車直落地獄，阿門

tsla black friday sale

非常好 改去炒fb

爆上定落

滅村未

98.5折

想開市前放 好唔好

係囉，第4點係爆上定爆落

開市直插

橫爆

向右爆

大市跌果果跌
大市升 果果跌
橫盤 果果又跌
收市 場外繼續跌

到faang m打莊

Lm

好 快d走

向左爆 tenet

上次差0.5放左
又柞住筆錢

tsla最後逃生門 少年股神酒丫

今日得半日市，炒了個寂寞

炒埋盤後當後半市

止賺師全面進場

而到我守住 你地快d酒

penis sell

盤前係少年股神最後止賺既最後機會
唔想你地輸左份學費

16.9上左船，頂部好大風

走牙

Roblox 市值應該25b

宜家高J pltr是否不智

小心開市仆直

net

Pltr 終於玩完

飛巴落返船就會爆升

sorry講得唔清楚，上

Tsla 做緊black Friday

健康棍 準備

抵到爛

跟twlo

今日d股盤前特價
好快d入手

FBI, 我不想努力了

大戶又想呃平貨 打死都唔會放

龍

下星期有咩play

放啦 傻石

飛巴 好耐無見
AAPL既爛船有冇上

check 一check個圖真係好似唔錯

DIVER 巴，好耐無見

無上 睇緊有咩位置平call 玩少少

輪椅又recall輪椅
仲要成11萬張

沽空左未

神秘的電動力量

tsla

啱啱先recall 咗1000張

美國個邊一訓醒又買返靈車上去頭先得班亞歐傻仔沽沽沽

優質售後服務 千升

放你老母

tsla跌完啦

石仔信念強左好多

佢屌完你轉頭就放架啦

每邊買少少先thx

你再讚佢就即放比你睇

又黎

今晚入ddog

邊度黎自信摸到底升跌都唔影響你個倉喇

似層相識

又屠村

連郡巨輪

今晚都唔知有無靚價call 開到

TSLA殺Call日
570／565／560／555
睇下殺邊個

無事了石仔！

比d鼓勵石仔
都想美股區既巴絲一齊賺錢

今晚啟航

忘巴好衰

會唔會變aapl

500

d錢要搵平野買

年尾推faamg機會細過推saas 我睇會兩邊都推但saas力度會更大

你諗下
之前你張call 15蚊exposure都放左
而家tsla 總共570 exposure
成38倍既風險
唔係唔放掛

bmw d ev車幾靚仔

想考牌 出返部

石巴仲燈過老母面

tan ath又要屌

睇下今晚放唔放到zm
放埋就可以轉其他啦

反手再反手

Amzn沉船

U好過份
跌都唔跌下點入你

整多張再炒返車既

tsla跌完
巴打們可以入貨啦

係咪u會員呀

兩隻都冇睇過

美股一地都係錢點解唔執

IQ依d垃圾升到停唔到
就睇你今晚上唔上到30

美國一盤前 沽tsla個班又夾

今晚賭場又開番啦

Amzn企穩3200 = free money

等緊特價時段

宥巴係SE + PINS

終極崩盤

當你玩過嘅H game全部都係unity你就唔會放

原神世一

靈車紅晒
要回收了
溶啦溶啦

我tan今晚又要強大

拜燈準備登基
呢幾年可能要上250

屌你老母Tesla

5x told到你8x

Sq se 屬唔屬於saas?

TMO 大特價
宜家唔買幾時買

tsla咁快跌完

震多波

U 139有3000股買盤

唔屬於

Sq係
Se應該唔係

NNDM 搞咩又升返上6蚊呀 屌
5蚊放左 成千股

屌你個U

唔識跌咁

Black Friday 特價時段咁快過

ipob

差唔多啦 量價背馳

估唔到U咁勁

any suggestions?

電動椅唔係要跌咩

3傻有兩個轉燈了

PINS
我張68call 係咪可以唔洗變廢紙喇

快Panic sell吧

嚟料

靈車綠燈

就你哋班亞洲仔一晚唔洗挨夜呀

靈車都轉埋

cls

睇下put定call多

閪蛇酒吧一封冇得去happy Friday 就開始活躍

龍頭股永遠唔會死人既
Except爛果

Ccl好似無力上

你竟然會無車牌 快d考啦 去到英國唔渣車點得

RTX

呢個play 前日先玩過
居然有人中俠

開始又有d唔識既名

black friday特價已完

蘋果都唔會死人
最多唔郁

我都諗緊去考，好似快則都要半年

我都係因為去外國所以黎緊去學車

10點半再睇過

唔止半年
起碼9個月

蘋果本來就係死魚

一take pass機會好細

豬死啦

我啲GBTC

唔係啊
都幾多fd 一take

唔止 你依家報 再排期 預3-4個月先有筆試

早考有著數 3年前已考 學車一年貴過一年

個巿強到完全冇力跌

Sor, 我睇錯左去果邊考
香港係幾易考, 我1,2,3/22都一take

tsla破頂

計劃通

其實巴打咁耐有無試過燈中
真係跌?
知你燈緊

U勁到
後悔大跟飛巴入貨

你個名

我很乖的，倍媽子食飯

見到已經要排到2月啦
如果我報駕駛學院的話係咪包晒筆試路試，定係要分開自己出去報?

你up乜 我龍軍啦啦隊

望一望tsla邊個panic sell

fcel 嘅巴打開車啦

有國際+香港牌就ok

U 落黎啦

有無人想加果果

破到前頂企穩就得

加tsla 啦

奉勸你做多啲cloudflare嘅research先

運輸署表示申領國際車牌是需要持有有效的香港正式駕駛執照

你果陣時報咩

TSLA依個案例係咪證明左盤前撚狗根本唔應該望

小西派門規第2條：唔玩盤前

ZM 升穿下降通道～

希望今晚有火箭睇

SQQQ個價好吸引

佢好似剩係識講 個市_ 到 完全冇力_
隔一個鐘又講

第一站係

未開市都升咗平時全日升幅

Bot黎

望到咁多人叫U 落黎 真係笑而不語
令我諗起8月果陣tesla 個個話我未上車

吊奶星

人生最難就係承認自己睇錯市

估唔到mega cap tech 仲係死魚咁

呢個位好多人掃晒

TSLA 400$ = 妹
U 教科書式上升軌 = 泡沫

差唔多全年低位

tesla又升
屌 開始驚

叫左你地用sofi唔存左少年股神問題

呢個星期日日都破

上星期都大把tsla未上車 今日先有堆sq未上車

嘻嘻

因為有前科

600見

我諗你都驚左好多日

張CALL前日震走左

岩岩想召喚你

係

上呀
諗緊好唔好等財報
定係見今晚高就放咗佢算

TSLA 又畫標誌

石仔gel頭, 酒呀

條curve 靚到咁 都叫佢落番黎
咁多機會上車都唔上

好撚勁

石家村村長我什麼事?

勁牙

小西核能個擺盤咩事

我想加倉

Cls ,頭先有無人睇到tsla 個價狂跳

幾似ft個 標誌

石仔好勁

AAL終於返家鄉

Zm 500

屌,石仔都開始瘋狂貼倉

144....俾下面好喎
回少少俾我上車

sofi表示 你們都是垃圾

最大贏家

580了

如果睇過我上星期講TWLO今個星期會行嗰個劇本。照計應該唔會俾人陣走

講過佢今個星期會係295-305遊走低買高賣就冇問題啦

09:00 美國佬入市

一去不回

561變580 tsla特色

8成倉係TSLA

諗起48x 沽TSLA份巴打
係咪已經去咗IFC

540放左

我講緊佢係跳到一時升5%一時跌8% 果種燈制呀

石仔係咪自己入錢渣

same

p巴經典大船tesla起飛了

你係咪中bug？

靈車真係撚狗

係咪又要高J了

睇唔到喎咁驚

唔會掛

又炒車 全部轉燈

Amzn 果然唔爭氣

嚇撚死我

佢係一秒跳兩次果種

靈車今晚直接上600 半日市連回既時間都冇

石仔貼倉 清倉信號

隻長揸倉終於搵到位買隻db1忍左手好耐

Xiao peng 汽車 盤前60.7彈左5蚊無人講？

冇人講咪你講囉

唔想知

當鵬總係condom?

支概車有咩好講

潮文召喚

肯定爆炸

過氣野唔想睇

依家係saas天下

你個嘢壞咗呀

U入得唔夠 不斷想用SP接貨
宜家SP賺嘅期權金就嚟多過正股

我今鋪撐石jai

傻散is me
清倉ed yeah

可能下星期就係你笑到最後呢

放左一半百感交集

你對唔對得住你個名？

有錢齊齊搵 撐執石派

veri 100之約ok?

明明隻隻都綠
滿倉貨都係得0.5%升幅

呢個post
我諗論傻嘅程度
我應該係第一

唔喇，反省吓自己點解咁on9先

龍到癲

傻散清完仲輸緊5%呢個月

想講咩殺完熊再殺牛， 掂親都死

好撚彩頭先掛住食野冇睇

同傻P定咗投名狀
我唔放佢唔放

Veri同我落返去阿

SE 終於反彈

人生有幾多個10年 我都想睇下你幾時放

好浪漫

家下係唔係先20蚊 我驚我睇錯第隻

如果佢放左 有咩懲罰

我啱啱考完筆試，排到5月中

有7600咁撚多既

靈車越睇越似今晚會夾返落去

cloudflare係做reverse proxy 為主 focus on cybersecurity
fastly 係做CDN為主 focus on contents delivery
兩間嘢嘅方向都唔同
點會拎呢比較

好似要完了

有冇人知點建隻nndm一直配股一直都有得升

今晚600

yuu

個個星期5都殺權 今次唔信係例外

TSLA似開市夾上600然後回好撚猛

衝動

tsla 仲要咁多call
盤前推起

P巴做0小西巴做1

今晚開18號340 CALL得唔得

痴撚線

佢敢？

終於破燈？

CLS靈車個brake 壞左呀

谷鳩氣

諗住點慶祝

下星期到期315-320好過啦...

你一貼又冇力

又偷老母錢

真?下星期過硬320?

Veri大船1號乘客

點解石仔會重倉Amazon

真係升到驚

靈車係咪諗住2021前700

Black Friday報復消費

今日有無力跌

trump係白宮記者會話1214 選舉人投俾biden, 佢就走，唔打內戰了

又要傷心地數鎂

1000

似上600夾鳩啲put

你會跌到幾時

各位巴打一定要支持呢個channel
真係好好睇

問D咁嘅問題你想我俾人屌咩反正我自己今晚收市前會all in TWLO 315-320 & ddog 100下星期到期call

上幾頁咪講左 唔重覆啦

點解唔夾call?
Put得咁少

未入
咩價位入好?

Ddog 定係twlo 好

入大麻大陽能 gel頭 移民去美國 投侵

Tesla
最新目標價 $700
連郡最新評級 火星靈車

Tsla 玩玩下都有契媽舊估值既一半

所以準備7000

700太低
起碼7000

買少少跟你宥巴會係坐到最後一日定點

5年都唔洗就7000

7000是應許之地

下次應該係投彭斯

上到600回番540都死唔少人

HAPPY KONGNER

700先到

CRM 入佢中路

WORK 要返工了

最好情況：星期一到價，跟住星期二重新高
最壞情況：星期一差唔多到價，跟住星期二free fall

可能前日放哂退休

上到630有機會回

amzn

跟你

RTHK
白銀大叔 VS HSBC 大叔

升期五

星期一放咁d囉

今晚$480都滿足

呢期你威晒啦

目標+1000%

堆Nvda睇來唔洗rapid cut loss

果條直線係咩事

ipob pltr

pltr 開市要買call

話左報復性消費

半日市唔夾唔通等星期一咩

amzn 破線，似想拐頭轉勢，入1手玩下先

咁樣升法真係會懷疑人生

FB出新貨幣都唔係點郁

有冇人個yahoo finance出咗開咗市

之前delay咗姐

期爆升

今日到12400

IPOB新賭場?

穿埋可以call in..

終於有覺好瞓

3張Tesla call spread都入左價
簡直係free money

cut乜loss有 loss過咩

有啲後悔得半倉

人J人

幻覺黎

moderna真係

石神

超級大爆升
盤前好快d入貨啦，依家仲特緊價

壞壞地 有啲無顯示盤前數字

1200

$2000

我聽宥巴話 下星期三前要走曬CCL AAL

美女點會跌？下星期繼續大升

LM

我8成都後悔

黎緊學車D車費睇今晚

石神SH派

我1.5都後悔

你d學車費都幾貴

玩撚完

我2.3x 倍都後悔緊

Pltr 放唔放好

Veri pltr 應否追

宥巴話會大回

一路驚

爆買日

唔放
我個倉升幅最大係佢

垃圾firstrade唔俾我2倍above

TSLA 幾時到應許之地7000

石仔sh2日已經封神

今晚幾點收市？

大家啲leverage好癲

好似美帝一點

我加凍飲咋

識買要買suro capital

好撚想入貨...
但講月唔準入 今個月

仲有幾日12月

570-585

晏巴 你之前都賺唔少啦

好想加倉但又唔敢

想入AMZN, 之後DEL APP 弄年再DOWN返

too greedy

無撚有錯

盤後去到9點

SSSS?

monster

門巴日馬買乜

個個都gel 又free money

係佢hold 5百幾萬股pltr~ 1億usd
佢mkt cap 2億幾 好似

Aapl

個名好型

發夢都唔會有，因為一到二千幾就拆，拆完到二千幾又拆，無限淪迴，一世都去唔到7000

盤前龍

平常心面對 切忌心浮氣躁

大回嘅前提係FAMNG升，如果佢哋仲瞓喺度嘅話就難啲

今晚贏到懷疑人生

燙髮夾 condom

最好每年拆一次

屌隻支那車，又要加沽佢

估神

屌，仲諗住佢會回所以放左
我d 96蚊貨呀

放完升到50唔好喊

早排有人傳你無Jer

有無咩回應

牛牛有得睇 option 異動...

蔚來星期三本身-10%
果日佢生日 支那佬要面先托番佢上去綠燈收市
今日準備跌番星期三夾硬托果10%啦

佢如果到全自動的士同uber既話應該會變到世界最大企業
anyway我覺得佢下年上一萬億市值絕對唔係問題
starling下年都分分鐘值成千億

我買condom比條仔fuck我。

超級升期五

溫馨提示
千奇唔好亂跟execution同tips/分析
緊記P巴同三叔公嘅教訓

Starlink上我應該孖爆買入

目標係日k要60度咁樣上

痴線嗰邊好那high
成版pltr

TWLO無啦啦都升到309.5，下星期315有幾難

starling係咪sterling啲friend

tqqq揸左幾個月終於回家了
我1賣就會爆升，今日預計上到165

支概無得用常理分析

to the moon

究竟今日可唔可以賺1%呢

憑高加沽 同支那股鬥長命就得 終有一日個泡沫實爆

gayyyy

真！

101走曬諗住佢回

買咩先可以賺1%咁少？

求指點

未夠貨呀

啱啱石囝⋯

會唔會係你等咗幾個月佢終於爆上去
然後你每次回本就即走

Del apps喇屌

apple

好巴點解買DB既? BAC 無咁抵玩?

其實係咪P巴暗黑力量太勁 ？

好驚升得太快買唔起張call

Amzn 阻力位 3230 -> 3300
Gap up穿左3200 突破埋最後一條MA

原來仲有人買垃圾

係時候減倉

帶領下細佬aapl飛升得唔得

又數錢

呢隻唔錯

純粹目標係1%

340係目標價，315係call張價，咁過左315就只係需要數賺幾多所以到315就可以開始gel頭啦

懷疑佢今日連MA20都穿唔到

個市太瘋狂

突破左306果陣入左

回佢個頭將會大升不跌

SQ回未

咁就大獲啲我希望佢回下，收市收係308

睇到我都想試下YOLO

不如Tesla 回啦

數錢

跟 今晚入少少44c玩下

PINS未夠貨 依家加定等回先

頭先咪回咗

315啱啱好係區間阻力位

次次摸頂入，然後坐好耐，仲邊夠膽繼續揸
amd都唔等了，88即走，賺個加大算

想問點睇

加唔加佢都係會去75自己諗

咁少 唔算

無啦啦有稅退，跟call

橫行區間睇均線冇乜用

聽人意思跟同盲跟兩回事
睇邊本身已經好難 仲要計埋時間值 睇到係下星期
人地純分享可能拎profit玩 刀仔鋸大樹
你就當係內幕allin 到時輸嘅係自己 掣係自己撳 要自己負返責任

大家個倉得返幾多成現金做後備？

我80%倉，20% 現金。

有錢溝就唔好放

每日有1% 我就滿足

屌垃圾HSBC 買撚左野先話冇回贈屌你老母

升少啲當回

之前估 NDX 至少升穿 12240，依家未開市就差幾點到。話唔定就係今日個頂

—50%

全綠

買唔到都仲有好多架車嘅

宥巴係有料 而且都好謙
但難保有人見到 搞造神運動崇拜 然後跟隊輸身家
三叔公就係咁

半日市姐係到幾點

all in options 真係好癲

100%

*聽人意見

sq

想cut卡愈黎愈廢

nndm放唔放好
幾日就30%

係db1 歐洲股 法蘭克福交易所

依到半倉=100% 全倉=200%

5%都昆屌你老母

佢仲有好多saas未上市

呢兩日開始扯faamg上黎 下星期都會nq應該會追落後上12600up 黎緊呢幾日升幅都會拋離ym es

又係呀媽爽伏?

rich

渣到死嗰日or你賺夠了從此引退江湖

依家買SAAS好 定下星期？

80%孖展未用

buy the dip

渣到買樓果日先

好勇～

我講紅姐, 未必入啦, IV咁高

雖然我覺得FBI仲係undervalued

2點

100% 倉，全綠，開心仔

大波星期五
唔洗再悶市

跌先買

嚴守紀律

好巴12月係咪真係驚奇之月

31美國連仔

未見過咁龍既市

日元近期個升勢無斷
都係望住大家數錢
做返廢老算

踏實派

部署xlf 大家點睇

Xli點睇

係咪玩緊580 call/put

真唔好入
最多俾你跟勢炒1張1蚊option

如果每日穩賺1%...

6張AMZN 3200c 準備

龍到咁

形住盤中仆街

Pins似爆

複息效應鐵拳

嚴守止蝕就ok啦

12/18 70c @5

馬匹請準備

準備

所有馬匹各就各位,一開閘應聲彈出...

5

12240

9:29:59.jpg

全部馬匹準備妥當
隨時預備起步

開盤點都要跌一跌

NET

PLTR

FBI

好cls

PLTR 火箭咗

D 風好柒準

最新報價$4？

跟車算唔算屬於趨勢派

納指 跳空 正式突破

高追少少

前日已經27.5追左d

sq做乜9重跌得多過pypl

星期三放左今日張TSLA 510 Call

SQ咩事

tsla 588
準備600

坐唔穩 火箭太快

仆街, 止唔止賺好

Tsla

唉 川普要輸，我又要數鎂

個倉爆哂冇位加貨
得番1000鎂扎袋

po完已經5蚊

靈車入S&P先定600先？

今晚盤後會唔會提早完

Btc drop?

去到120就完架啦 望都唔想望

溝貨

靈車頭先呃貨呃到

S&P之前都唔會放架靈車走

袁總勁到

跌咁少

5點

村長變鎮長既機會冇左

SQ

直頭變城主

以後真係唔會再玩盤前

想高j net

被呃貨?

你就FATFAT

pltr 100股 年底有無石仔執

SQ特價？

sq唔講以為佢淨係靠btc賺錢 屌隻莊又夾硬洗

SQ black friday

爆升

新經濟上完又走去谷舊經濟

Sq少少btc咁大反應

成個美股都癲撚左最怕你唔買......

每日都聽人講

仆街 隻隻都好似冇曬力

叫你盤前放咗ostk果位巴打唔使多謝我To: 納指30000

sofi又贏

SQ回少少都好正常啫 咁緊張做乜 之後會升返嘅

呃左一半

pltr嘅泡沫大到唔敢想象，逢高加沽

told you

廢老係咪買PYPL架

頭半個鐘gel到咁恆，之後仆街多

西概股black friday特價唔好話冇位入

好巴隻野 一入就食左3%

多謝好巴

moderna惡到

好彩無人跟過

QQQ分分鐘轉燈

美股black Friday

小弟新手，想問ARKK 而家買唔買得過？升咗好多日

電動椅會唔會600即刻 FREE FALL

點解覺得sq跌係因為btc？
佢一開市頂左上ath…回得個少少
大驚小怪

沽爆佢

我不嬲睇好呢隻
option短炒, 正股長揸

sofi有唔俾玩盤前呢個咁強大既功能,仲可以免費
開善堂一樣

隻臭莊次次都係咁洗 個市升佢都可以高開洗返落去再上返

特斯拉

急問

今日係咪早d 收市？ 係香港時間幾點？

TLSA 啲fd?

Zi龍呀！

禾高追ddog搭深船
對唔住手足

500聽530fall....550fall....570fall...now 600 fall..

盤前大跌係要買的

隻SQ正仆街
盤前仲升緊
狗莊開市10分鐘沽到落地獄
屌你老母造市

想call aapl 同amd

SNOW ATH

592

一到齊頭數就叫FALL

SKY 哥哥

佢賣information d headhunt點樣搵人 或者d sales cold call搵邊個都係靠佢d info

佢有晒你地d 職位同電話

Pltr pins大大棍

AAPL

個莊好狼死，前日升十蚊，第日可跌7,8蚊

600！！！

Net 末日70call到左價
聽日食黃店有得加凍飲

私食

update: 今日收市先定靈車600先

twlo

gme

600600600600

snow
乜7都升
龍市都形容唔到美股

日日都派錢

twlo 已經314

好野盤前走一半淆底
最尾都係輸錢

咩都升 好恐怖
有冇討論下下隻黑天鵝係咩
Fed收水

上星期無聽人講入張call

想加注tsla

就到啦！！！！

40蚊個陣開call 無人跟 個個淨係識tsla tala

講真，可否可以話我知，幾時要減tsla

輸乜

應該買唔到315

vix 係咁跌
仲未洗清倉住

TSLA居然唔殺權

上個禮拜好巴唔係講過下
12月再算

聖母

入左S&P果下 第1時間FREE FALL

靈車

見過勁多次 就算市升隻莊次次高開一定沽貨補gap再盤中自己買返上去

yes please

坐定定啦

12月中

呢鋪真心驚佢閪冧

傻淡感恩節派錢

廢book

你搵個D女係咪成日PO相 一個人係酒店/外國既相先

由你有減持念頭果一刻......你已經輸了

建議600走630入返

減嚟做咩
過多排1000你就後悔做咩減

可唔可以幫手數下錢

乜都升

set 價執下d aapl call 先

契媽K 110了

TSLA 600?

人活著是要買更多tsla

夾足兩個星期
估唔到仲有淡友

八月中玩到依家試過幾次訓醒成頁都紅色之後
硬係仍住龍到咁夜D會轉燈

痴線升到咁止賺了

全倉龍市
傷心數鎂

TSLA突破600之後gap up上7000

養唔養寵物

廢u都6%

變左鑽石頂

大戶

TSLA今日算唔算量少價高?

火星女

開市20分鐘點睇量少???

人地又用1%倉搵左廿萬返黎
準備好年尾比人屌打未

11 Dec 700 call 唔知有無機

佢開始想追貨

QS升停

夠你凍飲加2蚊
巴打養唔養寵物

咁犀利

契媽 110。。。

包起幾個學生妹感受下青春先啦

小注ddog 120股 聽日數錢

驚咪轉身囉

sell the fat fat?

唔係掛

我條女咪學生妹

老母G

一個邊夠呀

當我傻散

唔開市都可以數錢

中point!

識包一定包埋個miss

聽日睇下淨幾多錢可以溝貨

都似，宜家同8月尾拆股咁款

我入到黎.jpg

升到已經對錢冇乜概念 點解d錢咁容易搵？

有啲fg miss都好正下

Aapl仲係咁強勢

強勢地廢

屌 俾Sq呃撚咗

set 定價有無雞執

100張 未日call

仲係ma5上面做乜鳩

應該準備西跌

一個月時間

U強到
完全無力跌

買貴咗成蚊

點睇廢book

升溶

SQ係咁撚龍市都跌

等下啦 vcp呀

SNOW已經痴撚左線

一擔擔

選舉人投票應該就要小心

道指

Grwg

屌點解我50x 減Tesla倉

手上 3張zi 7張net call 點算

li轉燈

求哥哥們安慰小妹

208 買唔到sq把撚

AAPL
SQ
NVDA
3隻屌晒你地老母

除左nio 其他果兩架妖車 肯死未

QS

Fat Fat

錢係賺唔晒 幫到人上車仲開心啦

仆街 破產了

Why我入appl咁on9

繼續發呆

一陣再特價溝溝佢

又一球

Sq特價有無人入左

nvda 下星期放
希望有550

贏錢多

因為你對elon爸爸冇信心 你唔配

Same
真揼春

多謝你

nflx做乜野呀

識唔識含撚

208.5入左少少

Dllm 垃圾AMZN

識呀

衰太貪心

我問自己點解唔加倉

升到唔想減倉 好癲

SNAP!!!

等緊500返家鄉

Pltr棍落
高追又死一班

關你春事咩五毛

sq臭莊真係衰撚過A股 日日開市都要洗 得閒冇野做又洗 小學未畢業咁

最後咪又係買返上去

好大棍

Fbi

Snap扯到

207.5

不枉我係佢一上市困陣就入咗佢

209入左

我大過佢

PLTR 會唔會升得返

好肉赤

就600

TSLA試沖600了

好多韮菜

600 之後FREE FALL

我張snap call

185入，187加
之後冇加了

點解今日盤前我無加倉

點解盤前無入 call

Tesla 俾力

越多陰媒，依隻嘢就越強

走呀 pltr 成支避雷針

174 500股

我問自己點解唔信自己

Deep state 概念股

好巴點解睇得咁準

快到你

數到手軟

嘻 條上影 追貨呀喇

600，我要進來了

想含

未來日子會更加勁

痴撚線PLTR一跳跳2毫既

點解我445入，380唔放，到宜家都冇放

Sh 到250

成日話SQ唔俾位你入
啱啱咪特價咗

收皮啦五毛，學人美股

跟

一齊坐下啦

1800美挑戰計劃安安全全過咗第二關，聽日先在數錢啱啱最後有幾多人跟咗TWLO & DDOG

NET 溶

corsair 搞乜

升到好驚

D乜撚野amazon aapl facebook, 執柒左佢啦

li特價

diver 巴

miss左唔想高j
補返d veri算了

crm

dllm 好綠 好撚驚

想跟都跟唔到 完全唔識玩期權

又話收巿先入

Amzn call食大半先 落咗袋穩陣啲

點解可以咁勁

今日執左幾多

amd比啲力啦

Nio玩燈制

我都係

跟左ddog正股

車股 仲可以玩到幾時 仲未大插

Set左598放唔到

我連個玩法都未知，淨係知 好似係一個大賭咁

未睇完問，超級積效其實係咪心法多過技術

好想清amd呢隻廢老股

2隻都跟左正股

啲半導體股 on99

中間係pins?

乜柒都升
爛果唔升

今日賺到2% 巧HI心

窩好串
我由520開始剩係敢揸一張call

綠色係全世界最美麗嘅顏色

你又話收市入嘅

冇追post跟唔到

點解我300入，唔繼續留到而家

說好的收市叱

點解我依家先見到

一早dum咗

最好唔好玩

睇完場戲出嚟部輪椅上咗天

開市兩者都回咗啦...回咗成1%。呢啲時間當然要入